求橫身Matx 機箱推介

話說有部舊電腦 唔想浪費
想買走咭出hdmi 去電視當dvd 機或者睇thisab

不過個機箱太大舊
想轉個細啲既

唯一要求係塞得落隻atx 牛同平

求各大大幫忙
謝